人夫非禮人妻？ 2對支那夫婦排隊變毆鬥

香港國際機場發生支那遊客群毆事件！據現場消息稱，事發在下午1時許，有數名支那遊客在支那東方航空櫃台對開排隊，準備辦理登機手續，惟其間白衫男指灰衫男排隊時非禮其妻子(身穿粉紅色T恤)，眾人初則口角，繼而動武。

據目擊者形容，起初白衫男不斷毆打灰衫男，親友幫忙阻止不果。按現場拍攝到的片段可見，灰衫男其後亦有還擊，更將白衫男的T恤亦扯爛，而白衫男的「粉紅tee」妻子亦加入戰圈，一直扯著灰衫男的頭髮，但對方不甘示弱，兜巴摑向白衫男，之後二人拳來拳往，另灰衫男的妻子(灰色外套)亦上前幫手，再演變成男女子分開對戰，最後由旁人報警處理。
一直處於下風的灰衫夫婦，捱打了逾1分鐘，灰衫女更以支那話向旁人投訴：「警察為甚麼還不來，我老公被他們打死了！」有目擊者亦回應說：「叫一下警察。」直至片尾，終見有兩名機場職員出現，其中一人幫忙勸交。

混雙

唔知點解睇到交尾

報咩警，等佢地打下先.....
強國J帶特色...

PS:以前做J公司地勤見得太多

特警溝緊女，邊得閒理你

屌，咁都摸得落手